上次叫退就話鬼，話不在場既人無資格出聲，在場既人自行判斷。

今次終於求仁得仁，阿彌陀佛🙏🏻

你收嗲啦

係，留返俾在場既人自己判斷。
各自爬山